如果當年耶和華無收保護費，亞伯就唔駛死

搞到兩兄弟反目成仇

唔收？你估開善堂呀家吓？
拎少個崩殺全家呀

約伯俾足條數都要冚家剷啦
俾大佬華當狗咁撚
你估出嚟行真係講義氣呀？